20歲的你，有甚麼意見給10歲的人？

應該努力讀書同溝新鮮學生妹

咁我開10歲的人。。。。